已經all in 抽爆螰蟻

AT